[最強助選團] BLM 隨機破壞，嚇走無辜餐廳客

BLM又要出動助選侵侵，打爆民主黨州。

起唔關事嘅餐廳食嘢都得罪BLM。

客人分分鐘係美豬，咁搞法可以令美豬進化。

侵侵已Retweet

又發生係民主黨州份？點解Blm問題會成日屈trump做得唔好？明明每一個州係自治

Blm

食客好無辜

個市長隔左咁耐做過乜 ?

黑鬼係咁上下水平

又係 Martin looting kings

成班動物係咁上下㗎啦

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

左膠唔會認錯。

左膠係咁話Trump’s America，自己搞到個地頭咁仲話人。

冇嘢做，反正都係深藍州，有咩事賴侵侵就過骨

Burn loot murder

平民開鋪頭、食嘢都關佢哋事

" 黑人窮 , 所以你地都要窮 , 呢D 先係公等 ! "

分析正解

你可以食好西，所以你係racist

BLM 要繼續努力加油

今次係紐約
民主黨毒瘤州份

侵侵連唔連任到靠BLM

又係民主黨
乜又係你呀民主黨

任砸任打，選民唔嬲

多謝佢哋幫侵助選

左膠唔會轉軚投侵侵
最重要係中間市民

侵侵心諗：唔知要點樣報答BLM助選團

迫美豬覺醒

順BLM意連任

可能係無間道佢哋撐侵又淆俾fd子杯所以就暗黑兵法

侵侵 OS :
又係民主黨州份
乜又係你呀民主黨
自己搞撚掂啦你

民主黨 同 Creepy Joe 諗住點樣收科

又造反有理

我依家有一個感覺，就係美國示威者只有暴力破壞既新聞會被轉載到連登(注意我無話係假)
導致大家對反歧視示威既觀感越黎越差

就好似中國媒體、KOL、論壇、微博微信只會不斷轉載手足既行動，令中國人仇視香港示威者一樣

黑暴

反正班撚樣支持中國 反我地

推下先

屌 右翼遊行示威咪又係比左媒咁報
唔咁whataboutism
佢地真係和平示威應該無乜人反對
咪無乜新聞價值
連登仔係屌而家參與同支持riot咪暴徒

你平時見到有人報一大堆BLM和平示威靚畫面好似香港多人又識開紅海一樣可以po

借個位嚟
911 殷鑒不遠 美國別好了傷疤忘了痛

咁鍾意拎香港比
不如諗下自己數得出乜野係真之餘又有位入我地先
有而家班左狗咁多?
講黎講去都叔一燒

推 聯合國警告中國：國安法損港自由，違反國際法！ - 分享自 LIHKG 討論區

間餐廳關BLM咩事

Leftist: 美國憲法第十修正案？wfc

blm

餐廳俾人拆有冇原因先
例如老闆講過 做過d種族歧視既野
咁同香港元氣 富臨俾人拆都係一樣

但如果真係隨機破壞
咁就當然唔岩啦

BLM係咪已經可以理解為一種性質同KKK相近嘅嘢

一份近期報告指出93%發生喺美國既抗議行為都屬於和平示威

屌真嘢唔好攞出嚟講
簡單講就係confirmation bias
兩邊只會睇到有利自己立場嘅新聞
示威嘅睇到和平示威
反示威嘅睇到暴力場面

遲下會唔會話BLM係侵搞出黎亂破壞，拉搖擺票

呢啲舖頭都有請黑人，出糧比黑人，所以佢地都支持黑人，佢都未出聲，幾時輪到你批評？ Black lives matter~！

暗黑兵法永遠都咁強大

反正都係投返左膠

有野想阻侵推就會高舉state’s right架啦

點解喺民主黨洲咁多黑人示威

係咪成日被人歧視

民主黨去咗邊

做咗咩保障佢哋

agger

可以睇埋美國人有幾多%反對班暴徒做嘅野

最歧視黑人永遠都係民主黨

當然仲有警暴係示威持續不斷嘅動力
美國警暴係講緊隨便就開槍/壓頸謀殺

你搵到依啲畫面先。

明明連登又唔會好似支那審查，你搵到咪po 囉。

人哋拜登支持者都話過份。

以前同藍絲嗌交就係咁
佢講一件事我就要根據佢既說法去搵資料，時間成本全部都由我付出
Sorry 我唔會再咁做

有claim想提出既話麻煩自己舉返證

藍屍照樣可以話 手足搞美心酒樓係搞破壞

民主黨係利用黑人，保障不了

我覺得呢個係倒果為因，民主黨多左仔多黑人，所以BLM先搞得起。

其他傳統州，基督教徒同白人比較多，所以號召唔到BLM

係 好撚on9 講咗好耐佢哋係咪唔記得BLM做嘅係六七暴動咁嘅嘢 又搞歷史文物又破四舊咁
除咗全世界都有嘅警暴之外邊度connect到
支那六七十年代嗰陣都好支持黑人㗎到今日都係

民主黨仲要利用BLM收侵侵皮
結果玩出火

唔洗
你得閒自己慢慢睇

條tweet下面已經有人緊啦

拜燈

左膠太遲做

民主黨本身割蓆BLM都冇用

冇幾耐之前有段片班blm攔住架車唔俾人入油
嗰司機勁無奈

支持BLM!!!!!!!!
打鳩佢老母!!!!!!

推
[此帖必火] 九月六號掛黑衫顯民意大法

民主黨州份遍地開花

共和黨洲都冇BLM
民主黨洲洲長自己同選民解釋返啦

因為唔通話自己做得唔好咩

好野發生, 例如UAE同以色列建交, 就係話以前黑鬼總統同敗登做下的外交基礎 (敗登自己講)

唔好野, 梗係Orange Clown Donnie啦 佢地好鍾意取笑阿侵皮膚橙色架, 黑皮膚唔準人笑, 但又取笑其他人皮膚顏色

BLM最後係一場鬧劇
NBA班黑鬼已經見到
連打唔打落去都已經有分歧
加埋成班各有各私人原因唔想打 但一講cut pay成班即跪

香港班黃絲咪又係一樣
裝修係咩野？

因為D客係白人
BLM:白人沒有一個是無辜的

民主黨搞唔掂咪迫啲人投共和黨

倒不如話民主黨專登俾佢哋搞

有人留言話示威者係Trumper

咪同裝修一樣 理人地咁多做咩 拉

諗起香港裝修師同牆紙師一齊工作
真係有效話到俾人知原因

你哋搞食店，已經輸民意

我既訴求就係想食飯

全世界既新聞都只會報暴力破壞
唔只係連登

誰掌控媒體便掌控「真相」

當時牆紙師、噴油師做左好多野

CNN
唔好死雞撐飯蓋啦好冇

後生左膠唔會轉軚
但30歲以上就好難講

其實係
之前個po 20槍都要死撐
不過可能佢哋只係20% of 連登仔

間餐廳反blm？

我都估到有人咁講，香港打中資同包庇警黑嘅店，啫係包庇你呢種人嘅店。

兩者手法相同唔代表性質相同，不過算啦，警黑5毛個腦係廢啲，估到你地諗唔到。

Push

過曬火位

樓主唔敢pin

唔係一刀切
United we stand.

單一渠道接收資訊咪係會咁囉睇嚟educated影響到既只會係政見

雖然得兩段，但你背後都假設左都幾多野

black loot matter

民主黨係咪完全古唔到會變成咁

仲以為搵啲種族平權議題就可以幫拜登封聖， 結果反而係倒瀉自己兜米

唔洗諗牙祖必勝
必個唔投China joe 就打邊個

跟住BLM會話:你又知佢地打個D店唔係歧視黑人?

美國又抄我地，證明左啲咩

咪同藍絲一樣話人收錢搞事

Antifa 白人仲多過黑人

依家出去開拖果班far left唔少係白人, 最左既唔係黑人, 係白左
你個推論錯曬

聯署支持封殺微信同TikTok

所羅門都叫大家簽呀

支拎BLM幫侵侵助選

好彩之前拜登同佩洛西都有向BLM下跪
BLM 同 民主黨係不可分割一部分

無錯, 呢個係階級鬥爭多過種族問題

即係, 黑衛兵

結果搞到侵侵依家識玩
打 Law and Order 牌

U now how translate BLM?
Burn. Loot. Murder.

BWFC

民主黨，My美國

改善囚犯待遇

只要能夠喺選舉之前搞掂疫苗嘅話 特朗普仍然可以保留上屆嘅選舉人票優勢

特赦大麻使用者換取民眾支持

諗番半年前裝修starfuck 係外國人眼中會唔會都係咁

聯署支持封殺微信同TikTok

當時既報道有講點解
而事實上香港人示威做樣樣野都有原因

拜登必勝

粟一燒都係條友打人先，唔係藍屍既一早就拉左啦，真暴徒黎
唔係邊個得閒燒佢

屌 呢個名

地方管治失敗 推去中央政府

中央管治失敗 推去外國勢力

諗起你舊年6月之前啲post

我怕無腦選民認為tumptump不力

無腦選民 = 左膠

有錢人會搬去第個州，稅收少左咪佢地關埋門慢慢玩囉

搵個blm黑人出黎講支持香港先啦
我而家就見到班黑人一刀切話我哋係cia係背後支持
收錢周圍搞事嘅暴徒

睇多次，多左仔，多黑人

係, 呢招中共都識玩

咁民主黨當選嘅就梗係民主黨支持者居多

民主黨支持者唔係左仔就係黑人同LGBT

唔通一個熱愛傳統美國價值觀，基督教徒，會投比民主黨咩。

即係話嗰個州，本身就係白左同黑人 LGBT多，咁自然號召就多人參與。

你去共和黨州號召咪變咗小貓三四隻，唔成氣候

咁你咪搵佢地係嘅證據囉
洗咁洗教埋你點搵啊？

Martin Looter King:
Because Looting Matter

又話一蚊不落中資袋，又話要黃色經濟圈！

對住自己唔熟悉既文化
係要小心分析 小心取態
唔好因為人地總統撐香港就代表佢無條件正確
亦唔好忘記自己係追求緊普世價值
呢啲位一唔小心 就會變咗美國藍絲

上年手足裝修
藍絲page又係會話嚇走無辜食客
又會話點解要破壞

我覺得共和黨無反對 BLM 既其實， 但佢地更多係强調係 law and order. 所以我會覺得民主黨係BLM 加左仔“那個”， 共和黨就係BLM 加 law and order